仆街，有冇人轉pass or fail賭輸左

有d科Letter grading轉左pass or fail
點知轉左嘅科個grade高過冇轉嗰啲

讀書唔一定後生

見唔少明明assignment 幾好grade嘅學生都轉pass fail，反而攞B-呀C+呀嗰啲又唔轉

利申：做過part-time tutor

覺得唔抵 原本有機會全a

講緊我

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我以前都係

Pass果d都可以知真grade?

我已經浴火重生

有出test assignment results咪知

可能得一科考得好，轉啲唔轉啲又怕俾hr問，所以全部轉晒

轉p or f嘅原因係貪佢有啲問題太難可以飛，答晒容易同一般難度嘅就可以交得

轉晒成個sem冇左gpa?

原本係咁諗 點知個結果倒轉晒
亂做反而仲好grade

我其中一個人格

有得自己揀都唔識揀
抵爛grade

轉曬當你冇讀過呢個sem要retake

計cred唔計gpa

邊間咁仆街